依家啲地鐵道德jj真係好恐怖

話說搭過西鐵就知路程幾慢長

咁我本身因為一啲事搞到暫時性貧血

企耐少少都暈

所以岩先搭車見到前邊有位咪坐埋去回下氣

點撚知坐係車廂對邊個幾個女人 大大聲串我話爭位又剩 又話呀伯都唔讓。串足我幾個站

我心諗，個呀叔行得企得，條腰仲直過我
我就臉青青咁，一睇就知我要個位多啲啦

屌那星真係好嬲

Too long don't read

上黎開post 有咩用

大聲屌柒佢唔洗驚嫁
利申：淨係坐關愛座

可以揀都盡量唔坐地鐵
有d人返工企足一日，放假想坐下都唔敢坐，驚俾人影又點
所以座位都係批鬥座

我會坐左之後大大聲講
「我係廢青啊，夠薑就影鳩我」
利申:西鐵總站

象仔好波

貴族男

巴打身嬌肉貴唔好撚理班八婆啦
有位點解唔坐
叫人讓位d仆街又係有病，自己都坐緊，又唔見佢地讓，都唔知講乜柒

屌唔係問題，唔係自己拎住包米話，做咩唔比長者拎先，大大聲屌鳩排隊既人，自己就拎住包米走

遲下後生仔可能要有醫生紙先准坐

屌你老味 你真係好撚垃圾
屌你 好心你當面屌柒佢啦

你咁樣番黎連登講把撚咩
讓俾你係人情 唔讓俾你係道理

攪到好似後生仔好易恰咁
屌

垃圾樓主影衰後生仔

下次坐去康城堆田算啦你

渣ga

唔明點解樓上班巴打鬧樓主點解唔屌佢地

睇字啦
人地貧血緊呀，面都青埋就死啦
邊有心機力氣呀

企耐咗小小暈
但佢坐咗耐 條友屌足佢咁耐
坐咁耐都頭暈？ 無野好講

坐關愛座有咩撚問題？！ 我都需要人關愛嫁！

咁植物人一定好好中氣

叫個呀伯坐，自己坐響果幾個女人前面望足佢全程

頭暈都唔俾 你共產黨黎架？

點解對面班女人唔讓 下次見到呢啲當聽唔到就算啦

唔洗理佢啦
之前有次我就暈
同人講聲 即刻讓比我

坐下都俾人屌

一句俾撚左錢唔坐得ko班撚樣啦

你咁樣即係話樓主坐咁耐唔讓返個位姐

樓主呢件事顯示緊香港女尊男悲一例子

後生=讓坐 乜撚野道理

戴耳筒聽歌，唔使理佢哋
利申:趕時間先搭地鐵，平時寧願搭巴士，廢時煩，冇學生價都係咁話

西鐵d師奶特別多口水 圍埋係度講人壞話就最叻 係咪大西北就多生番

係我就讓位比佢之後係班女人面前暈低

真心唔明點解唔坐得
自己想坐咪出聲問下人囉
讓比你係人情

樓主即刻暈低比佢睇啦

咪臭係 搭親地鐵一定坐

我都貧血，暈起上嚟真係會咁架！

屌 你即刻大聲屌鳩佢：依家我有貧血係咪唔撚坐得呀屌你老母！
講完即刻扮呼吸急速 暈暈地 然後即刻達落地扮暈低
呢個時候佢一定驚撚咗你
你再過多五分鐘自己起身 我諗應該成車人都爭住讓位俾你坐 而佢都唔敢出聲 因為佢已經柒到仆街
呢啲人真係要嚇下

上次坐普通坐位
條呀叔竟然話：後生都坐既
心諗唔通坐錯位？望望後面又唔係寫住關愛座
莫名其妙

唔係啊嘛真係痴撚線

咁撚短都話too long你咪撚上網啦傻鳩 屌你老母

下次記得帶醫生紙

再唔係勉強D大聲咁話 "伯伯你坐啦, 雖然我貧血易暈而家好唔舒服去緊睇醫生, 但係我都忍得住既"

咁樣呢D道德JJ先識收聲

但個阿伯真係會坐 而其他人亦都唔會讓位

冇俾錢牙屌你

佢地都唔會讓，最多好人啲幫你屈其他人讓畀你

你咁睇係唔合理。

但其實係咁樣derive出黎：

1.後生=精力充沛
2.老人=無心無力
3.無心無力的人比精力充沛的人更需要關心，照顧。
4.讓座是其中一種關心，照顧他人的表現。

所以，後生人需要讓座比老人。

問題係 1. 同 2. 都係主要靠外表去分別，所以老人係佔優勢，因為視力佔左人嘅資訊接收 一個好重比例。

最憎班偷拍狂，係屌就當面屌。成日就出帖批鬥變態

加上文化上，有尊重長輩呢個觀念。

政府係on99，用錯方法。要推行尊重長輩呢個觀念有大把方法，但係都要用讓座標籤呢個方法。

呢個真啲廢老唔夠人講淨係識影人擺上網

其實係D on9仔係咁批鬥 政府先開始搞呢D野

洗乜理人地點睇 坐咪坐

我都好懦弱唔敢鬧返人 所以平時點都唔會坐